學校阿Sir因為我皮膚黑同我講英文

我應該點做

呀sir識講英文

i go to school by bus

Racist

Good afternoon Nigga!